有冇人呢幾日上大陸網超慢?

好多網接近上唔到
利申PCCW...

不嬲好多上唔到

咩日子呀